[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5643)

三箭

Slow

大分

又角細

三箭入未

大分屌打緊

紅鑽簡單

仙台得1 射

三箭三神

三箭求你入波

我

三賤2.5.大ge樣率有幾高

三箭換晒人入黎入波未

祖亞雷2.5s
三箭2.5/3s

L字頭呢位師兄留TG唔該

講多次

柏雷素爾

超級J1神射手「奧輪加」今場放假

三箭控定先射啦垃圾黑鬼

超重心

首爾主勝

士氣鬥心有加乘，今場謝幕戰一定全力爭勝向金南春致敬
穩陣

又無我..

又話 5 1 100

首爾死咗人？

已經穿左-1盤

推下湘馬半大都好
超冷注

係

無所謂 最緊要刷角

召喚 再買三賤斬手指

有踢過波都知 決心好重心

克雷真係可以廢到咁

邊個

5變14

5 1 100？

首爾有球員過生 呢場實搏

杜蛇好波
超重心即係幾錢
岩岩跟你贏左

士氣鬥心有加乘，今場謝幕戰一定全力爭勝向金南春致敬

xx 差

主力正選 full team

三神按屌

出200%力

等睇3神比人射一腳就入

超重心

仁川主勝

首爾死人 隊中士氣大減 死人仲要踢波

穩陣

每個人唔同不過堅穩

有d想買橫濱 有無同路人

李城班主死左之後比人大炒

你豬豬啦

三神屌打唔入

Hoball 呢個唔死都冇撚用

球員唔同 有感情

發覺買親7箭大就一球都冇 買盤就比人炒幾粒
垃圾

3賤入未

清水咁屎都讓唔到一球球半
證明呢場最多贏一球
有機會輸埋

廣島唔入 係咪想食彈

係咪條友唔踢假波 俾人隊冧

屌佢老母狗會抽錢無即時過數
佢又無撚通知 手快快
屌佢老味一個工作天
今日仲要禮拜六

林寶你琴晚執唔少wo 跟你搵食 有飛未

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台

贏場波致敬比人佢 ，場面諗起都想喊感人

似係

西鑽打假？0射

屌 你d 力量呢

祝巴打長羸

今朝訓醒見到杜蛇丘卡細注執左少
日假好傷神命度緊

唔讓分就封

重心比馬

又話5 1

日職又撚狗日

首e 汁返

你個條2x1 都4雞

掂啦
橫濱穩陣

仲要派d cdrom

繼日本黑鬼肺炎國際賽後,

最鐘意呢d故仔

日職真係on9

三箭贏一粒派 100

有得抽就算啦，今朝個個尼卡沙半大。。。又3.5b加碼個個都無左影

日職0入球

又角細了

1

喔

派我即nba 12碼放題

有

快

Me

Me plz

三箭咁老套又00

三賤on99 00踢黎把撚咩

釜山偶像 和

會穿盤架啦 等多陣

Lm

三賤入波未

三箭夠薑就入兩粒

一定得

鬼唔望7箭輸3粒

又輸5k 屌佢老母

仙台上場都有機頂到失敗船

浦和又唔入波

三賤唔入俾人入啦

日fake試過最後10mins強行開大未

今場0-2

唔入波先係日真

0:1三賤！

0-1

Samsung

終於入 屌你3箭

入一球都好啊 三箭

踢完歐戰啲球隊要避

垃圾大分 浦和

唔好鬥氣 ，主好大機會開出

屌你改名啦 同呀羊撞名

三賤係咪都踢完...

細波日

696
科隆
帕爾馬

炒完水手咁吸飛
雖然我都唔敢買仙台

紅鑽差啲

三箭好耐都未試過0:0

入波呀

00 不如唔撚好踢...

三箭gel得掛

真

3箭空門唔入 屌你9號仔

維他奶gel算

好日都唔買紅鑽 一買左又比人禁屌

屌你老母三賤

....

仁川要護級

柏雷度唔掂
橫濱有少少信心
信就跟
唔敢重注

不如買撚晒啦傻閪

仁川聯上場All In鬥釜山偶像，由史提芬穆高沙、伊利亞斯阿古拿雙鬼拍門，整場賽事好睇到不得了，各位球迷朋友絕對值得花少少時間去看精華。仁川聯由落後到博到12碼、但又被VAR推翻，仍能咬緊牙關一球一球扳平、再到反勝2:1，之後排出血肉長城力抗釜山強攻，最終贏出非常精彩的一仗，完場後不少入場打氣的仁川聯球迷激動流淚，除了是因為愛隊看到護級曙光，更大程度是被球員的賣命演出而感動。

目前仁川以24分排榜尾，但由於同得25分的城南會於主場鬥釜山偶像，換句話說，仁川聯只要贏波，便無須理會其他賽果，宣布護級成功，戰意遠勝首爾。筆者也是被仁川聯感動的一分子，今場義無反顧，力撐仁川聯勝。

FC首爾近6場成績
83%未贏過

5分鐘有三粒 你去奶爆777 絕不走數

跟

有無人share下羊巴個爐

柏雷似細波

一場買幾個

仆你個街三箭

正常睇就主
日假睇就客

三賤11c 10 1 100

0000000000000000

我了

就是連登

h

L

咁佢唔好彩啦

仙台咁都頂到

中

最後上車機會

唔係有提供爐？

三賤夠撚膽真係00 係咪痴嫁

同莖玩小圈子

唔係有tg爐？

即刻入波

三箭入波我扮狗叫

買左咩

幾時掉多粒原子彈落去炸到佢斷腳

屌你啦 唔見我贏錢

無呀 咪撚煩

仙台差d

比卡超,祖亞細波就是爽

三賤囉仆街

全場00易到

三賤扮撚晒攻 屌

咪撚煩啦cd rom

大波有客盤陪junp

比馬 反底第4場

首爾 諗唔搞

頂住呀10.5s

集氣

好撚嘢 1球都冇

離開條線開角 都得

比馬可以追數

諗唔惦

中硬 我了

日職準備開大

改名啦屌

兩隊角大王開10.5b 高水真係有原因

輸埋佢啦三箭

費倫天拿2.0

好傷感

Gun

三賤咁都唔入

8.5s爆

賭仔仲傷

三賤正賤種黎

3賤 單對單唔入

同路齊轟注

中位數都掂唔到

完

維他奶搞撚掂

好多大戶

搞咁耐咪又係要比我

羊巴有無打救水

重心 4串5 兩點全半大

嘩屌 又對賭 跟邊個

假撚到

跟娜恩算

比馬反底啦

仆街跟左人買客..

黑仔到

跟下你轉運

咁多人對賭

又同我對賭

下個月正式復出

比馬
城南

湘南比馬

追數 全半大2點
快

橫b不敗

無啦啦一埋比馬comment

無啦啦一堆比馬comment

嘩多對賭

對賭post買花生算

K 大波 3場

話左比馬追數注

咁多大戶對賭

1400半大

111111

Buy了？

全黑vs 林寶

唉 半一上盤真係比狗屌

兩隊垃圾對攻會有咩火花

開個和比佢

10.5s震左成場

仙台

1c

三賤唔可以再要大

秒角

諗住串條
仁川聯半埸勝
水原藍翼3.5細
FC城南2.5大
諗到過咗時間 又慳錢

生死戰 大波大角

角大24

比馬3.5大

比盡3c完場

點解狗會成日都唔開即場

開即場膜成日封盤 好撚on9

唔會啦 貼飛果個叫有錢齊齊豬

開錯阿積士即場
炒哂了

又諗起之埸得美職
即埸封上半場 只開下半場

jump左下個月先有本賭

馬會為我地著想 唔想我地輸錢
好似外仔咁會輸死人

approved 比馬橫bin可以開始刷連角 thanks

首爾秒角撚角大

2222

江原比多球

仙台2.5s易到

一叫就有

333

頂呀

柏雷主力射手缺陣對無心跳讓一球吊唔吊得過

報假 blocked

買佢3.5s

Cls莖

又串

最後都係開番世界級中位數8角完場

幾時有串 事實真係3c

1.9倍吸引到

柏雷無奧隆加

999999999

唔好哄自己啦 生死戰刷到完場

10 10 10 10 10

696強陣

紅鑽明顯踢假，d人進攻防守都企定定 痴撚線
港超水平都好過佢

珍

湘馬大波

已經3c了

紅鑽又想玩絕殺

三賤仲撚假...

水原fg搞掂

三箭你不如唔好叫三箭 叫廢柴啦

Fake左

柏雷有C朗夠做啦

柴都有用過佢

利申無買

買左紅鑽2.5s應該gel得？

半和日

屁馬加油

試下俾啲押韻

8分鐘入波 15先吹返轉頭?

假波

好似係 波都開埋

比馬準備連c

買到門神了！

誤中真波

三星12M

三神又要屌打比人入了

堅定流，計後備都冇

要入始終都要入

0-1三星

明明半大左

計兩分0 2？

點解我見到0-2

365 又0-2既 三星

搞咁多野咪又要比我

我都見到0；2

三星咁撚勁架咩

Jump

2分波?

日職又玩全半細？

12碼變2分球？

2球罰球 real nba？

好亂呀 點解無啦啦0-2
雖然買左2.5B 3.5B

死左會長。我鳩up

半大confirm?

google話三星頭果個波當入

湘馬快d開大波

3c冰到尾

差城南半大

閪鑽入未呀屌

十二碼之前都係0-1 睇緊live

日職入波啦 屌

我屌見佢讓得平半 唔敢買

可以畀人反cup既

3場日職都無一球

我鳩up渣。我都唔知三星同Samsung有無關系

首爾角大未

細波日
識賭了

比馬咪撚冰 瘋狂刷啦

本身見收左日職角想睇下三星個場
睇睇下大又冇要 客盤又唔敢買

例牌，周中大周末細

你個名

今場好對版

仲係3C 點賭

偶像

日職下盤日？

首爾刷啦喂

橫濱等輸

真 唔刷點贏

冇睇頭D？

首E 加油

比馬入一球可以嗎

三叔個場半場入多粒收全格ok?

屌4

44444444

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台
清水心跳
696
北海道

no la
起碼三球

入波啦湘馬 西夠啦

城南開到半大 10 1 100

狗會開盤全部冇波入

lm

仙台我同你同路

5555555555

三神入唔入都出句聲丫

日假三場都00

大分尾段48%入球

老4

北海道我都認同

屌 買咗日職好心痛 一球都無

三神紅鑽刷多兩角

魚仔 等陣加油

城南玩完

bin角大真係下次再傾..

偶像GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2邊一齊入

客主ready

唔入嘅話99.999%都冇用

韓職全客

仁川入埋 城南降得

首爾又閪

城南廢到...

屌你老母咩首爾，對唔對得住死左嘅隊友呀

城南贏唔到快撚d降啦

又話咩200%力 而家死左 全隊死氣沉沉

客客客

紅鑽果兩角要等到幾時

日假頭三場好癲

比馬 半1全10ok?

開8.5真係easy big

比馬刷啦 屌

今場仁川比人杯啦，降班啦垃圾

講左

城南追和未

西鑽有角未

三神紅鑽兩角呀喂

比人杯都唔會降
係睇城南同釜山 邊隊咋

咁快gel仁川入左可能開始冰

乜撚野叫仁川主勝？
驗下個腦先

首爾 有隊員死左就踢好d la

場場日職都00

乜撚野城南呀

有無勇士買心跳

大分刷多兩c

日職00000000000000000000000

湘南又唔入波

咁送角

首爾比力啦

差一c達陣 快比埋一c話之碳踢到點

比馬橫濱比力刷c先

咪撚比仁川聯護級繼續遺害蒼生啦屌

幫緊你幫緊你

半5全5 準備

又比你燈死

仁川聯假波定真廢

大分刷多c

日職唔入波
踢到碌柒咁

3場日職加埋220分鐘1球都無係咩玩法

首爾半場9c啦 垃圾

支持你改名杜狗空難斷腳死

下場識買啦

Less is more

贏緊首爾wor

咁樣飛機

首爾個後衛比人話踢假波自殺？

韓職通常下半就唔刷

放心啦我鑽會絕殺

輸死人 又0:0

今日輸4
中哂伏

唔會啦 隻黑鬼廢撚到 陣間佢會of

首爾cup 得唔得

睇緊LIVE有球單對單扭波甩腳 一球中間空晒自己左邊帶返去中間回傳

絕殺硬

今日日職細到

日職興玩0:0？

希望半場首爾入兩分波cup佢
好想仁川聯呢隊撚屌降班

仲係5C 點賭

三神紅鑽比多隻角

西鑽比多c啦

首爾似揸流灘

比馬都敢買角大 抵撚死啦

閪鑽差啲收皮

太陽神會唔會閪埋？

大分中柱

柏太陽回大飛

日本波都係廢 等夜晚算

又神9

全部0:0 笑死

屌你又半6全9
有無咁痴線呀

黑鬼西到震

笑死

10C！

YES！！！！

神１０！！！

9.5b cashed

半5全5

馬會啲神級中位數 要叫到90分鐘

大分唔識贏波

大分條友送角

紅鑽絕殺 10 1 100

日假呢一輪準備全0:0

過關 角球大細
5X6 星期六 1 仙台維加泰 (主) 對 廣島三箭 (客)
細 [10.5 個] @ 1.70
星期六 2 大分三神 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
大 [9.5 個] @ 2.07

嚇死以為神9想斷我 屌你老味西鑽做到野

湘馬下半場大波
城南-3c
三星大波-1

買心跳盤是否不智

補5
鑽絕殺

絕殺派500

又走盤

me

ok

j

唔買都唔好揀對面無心跳

Ok

心跳算鳩數啦

［img] 1.85 1.92變左兩邊都1.92 主隊不勝？

紅鑽比多角

買左心跳 101200

岩岩好3點 4點 5點 6點開波 可以賭日職半大欖了

下盤大勝日？

睇盤係心跳贏

西鑽個黑鬼一掂波就失

兩場0:0，癲到

轉埋半一

閪鑽反杯派500

買唔切 屌

已完

你

信自己
睇盤係心跳贏

0:0垃圾波

未完場

等收錢

下場買咩？

跟10分之1

全中5 1 100
完左六日馬拉松派

OK

角細王者
柏雷狗爾

柏雷10.5b

雷神3-2 波膽

寄望首爾cup

尻買

3.5s勇士

收錢算

錢多都唔會買心跳啦
贏左都唔夠錢買心臟藥

仆街對左

條金毛死仆街中楣

真飛加持

首爾角大24..

柏雷

湘馬下半場一定要大波

仁川好唔好意思贏啊

比馬入未

仁川仲冰緊

心跳心跳刷角贏球

是你令我再次找到心跳

今次200上100k

玩完..

首爾角大出哂事

你都玩呢d...

太陽神
半場2-0/3-0 confirm了

冰角 頂住

首爾死左個又輸波又唔刷角 睇黎好唔鐘意個條友

買咗心跳練心跳

btw 我都gun左

鳩猜足球唔輸⻆

-4c -1g plz

屌佢老母
大分空門中柱
Fc 單刀俾人神救

心跳屌打

柏雷半大已死

$200

橫檳大波

有錢齊齊贏

原來心跳先係大船

城南有冇咁廢

真係半5全5FEEL

柏電打假？

-4c冰你老味呀

又黎後追刷角

都無奧輪加
打飛機

心跳下半場應該要做CPR

場前鋒外圍全部讓一球 馬會讓一球球半做乜鳩

嘔像都9隻了 乜野fc首爾再唔刷係咪想俾連登仔咒

買主主算數

今日應該全部都開受讓果邊

停左30分鐘

8.5b 24

如果全部一樣 全部去晒馬會啦 撚有人賭外圍咩

好靜

日職全0:0 幾耐未試過

12點等到3點都未響

話左仁川聯入左就無角主又無野爭

w

Cls 輸波都唔刷

買幾場大波波都已經針左兩皮

比馬睇住黎頂都唔入

發覺近排比以前多咗好多0:0，何解？

首爾比2角黎叫下

好

本身3⻆ 比多左架啦

比馬橫濱好撚比力!!! 比多3C!!!

首爾刷多4c

日職今日唔入波?

Feel到心跳就入

如果7場0:0都幾型

1c都唔會有 淨係後傳

城南似12m

得我買左橫bin?

半大針

城南

你專家

1:1

如果三場零比零 3x1幾多倍

1000啦起碼

首爾半5全5咩料

應該加規矩 如果0-0 超過幾場應該降班

偶像hold住個和

70分鐘打後連5角

大戶

痴線仲多個馬薩特蘭半場五比零 900倍

696 強陣

掃耳幾時先入

全部0:0

g chi

首爾腳腳回傳 笑死

比多4角就夠

6666

6c

哥狗踢法

上呀 想派

-3

角呢啲咁飄忽，成日買細連百尻幾個
買大就冰

咁先好 依家賤種到

5折出售有冇手足接貨

...係

啱啱首爾8.5大gel果位呢？

想笑

所以未完係唔驚

會唔會踢好耐

半5全6 屌你老母首爾

柏電又00？

首爾刷多3c

3串1又斷一場

咪撚學三賤咁撚賤啦

場場0:0撚賭仔

3c plz

日職夾埋300分鐘
一球都無?

仁川俾多3c010 1 三絲炒米

日本仔斷撚晒腳?

俾多3c 求下你哋

好日唔買角大
上次一買城南就六十幾先有第一隻
痴撚線

日假真係比狗賭 冠軍無得爭 班又唔洗降 亂鳩咁踢

比馬可唔可以俾一球

搵到

留tg

我都越嚟越少賭角
以後美職 英超大撚到

gel 佢老母

場場窿 輸死班友

要買都只買角細
你見呢度幾個都係買角細贏大錢

仲未計有時半7會俾人gel到得全9

半5全6

首爾 比馬各比3c

未完

前鋒點睇

270分鐘一粒都冇

柏雷心跳幾角依加

都閪嫁啦.,

求你3c

快手3c 80分鐘前比1角
85分鐘1角
完場前1角

尋日狼隊

你冇apps睇咩

日職靠魚 開齋

另外2場都爆角了

on9 日假

日職夾撚到全00 賭閪咩賭

角繼續頂

掃耳 半主慘死

韓職 3場和曬 10 1 100

魚作客廢到驚

我。

撚賭仔

比人開齋

橫濱刷角啊，差4c

LM

賭成季都唔會有一日好似今日咁全0000000 on9

橫濱換三浦知良入黎OG未

放心，點都有9角

Yes

日假做得咁撚明顯, 係咪ON9

唔係假都無人信

係。。。買盤嬴幾雞
輸晒係d 角到

走好過輸

Ccccccccccccccxx ccccc

仁川同首爾踢緊咩波 屎撚到

首爾刷多兩c

日職 買+號

比杜狗加持玩完

2角其實唔難啦
玩下角球琪又一角
唔小心刷又1角

杜狗出黎交代下首爾點反cup

支持

柏電入波未 屌

9c 10 1 三絲炒米

南cap

柏雷水手刷啦

三場串都1400倍

杜狗

lm 想食

啲傳波有波 睇到嘔血 街場咁

城南要睇var

全白有冇水

今日啲波好撚假 殺死好多賭仔

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台
清水心跳
696
北海道
東京

城南炸未

中曬派200 派到即過

似8c撚角大

城南炸左？

...邊估撚到

揀+ 黎買贏到笑

goal

柏雷半一點走

冇炸

屌 城南炸

後備都無

城南城南南

心跳呢d公廁球隊 邊個都可以係佢身上拎三分
唯獨柏雷 比佢禁屌 仲要柏雷唔係hea 要搶前三
你話假唔假

假西到

我想聽到8888899999

冇炸喎好似

首爾應該85min9c達標

半5全7 on99

無睇直播，佢地hea 踢？

我想知上限幾多倍如果串埋

祝中

日層細波日

柏電入波未呀屌你

偶像又開客主

鹿角full team？

廢撚到比人cup

又係呢句 即係心跳贏撚硬

睇左幾分鐘, 唔會有波入, 個個踢緊友賽咁

有啦

8888888

呢隊又係on99

5關500萬 6關1000萬

-1c plz

頂plz

橫濱！

我馬goal

0:0 4x11 可以gel

比馬!

橫bin ....廢撚到

偶像 追和啦 唔撚想你降

球探！！！

快搵人踢出界

比馬零的突破

踢4場
入1粒
日職on99

又中

比馬goal

似樣，可以？

Goal

差一c 全中

首爾刷多c

日職無入球 8串1

橫濱依隊垃圾㩒屌到點都係俾人反擊打巢

正氣馬

jump

走都無得走..

想派錢。。可以？
比多c

係就奇蹟大波啦 湘馬

首爾-1
比馬-2
快刷

首爾刷多2c

我賭10萬，仁川第9角

角大神器首爾!!!

神9999999

仁串 頂到win，100 10 1

真係夠膽一球都無

FC又輸撚埋，屌你老母

Sorry睇錯 以為你買主

比馬比馬馬
城南城南南

搶口到

屌你 d波咁撚假 柏電主場都可以比心跳屌打

想問有冇水

感動既係日職終於識響

比多角啦仆街

咪撚神8撚狗

屌你老母作客-1果邊，俾佢引到

-0c 頂到尾please

偶像連開兩場客主??
dllm

-1

有冇人同我一齊嗌9角

睇住你地叫角好好笑

無咗黑鬼=垃圾

我了 一定有

有 嗌埋比馬10得唔得

首爾唔好衰比死左既隊友睇！

買角大又唔刷 買角細就刷到傻

9999999

9左

999999999 老友

屌你老母城南上兩場對首爾買你就輸
一唔買你連贏兩場
上場買你角大就得三隻 今場爆撚晒角
賤種隊

goallll 9c

莖

我都要
好日唔玩k聯

可以派了

比馬10c未 想派錢了

竟然無搭沉船

幫手足嗌埋10

9c

派我啦 叫足全場

FC橫濱贏東京紅鑽輸俾比馬

8.5b not easy

角大神器首爾9c

等派

留tg 大家老友

架船穩陣過杜甫

嘩你老母, 清水再假D, 對住空龍踢空氣

韓假全角大
比馬刷未呀

比馬橫濱爽手2c

中啦

on9 無啦啦刷乜撚

買左9c s 比馬決定補返大
蝕小小

偶像頂唔到和快死

下場買乜

係咪bin得

全日重心
鯨魚角細

比馬快兩隻

大大力

gun

中 全黑

淫川有無多1角

都係世界級中位數 點解唔開8c開9c

派我啦 我運功幫你贏

唔亂買等全黑算...

真係對首 好失望，點對得住死去既隊友？

買完見到全黑對家都知閪

咪又係奶木板

收嗲啦 燈閪

送錢波（1）

...杜狗呀on9

杜狗死全家

你輸錢？

Bin追和未

死氣沉沉

你啲假飛呢？
，

懷念澳職。

仆街。。補左先停c

杜甫又成攻擊對象！

輸到仆街 69追ok?

依個真

柏雷比一粒我收貨得唔得..

是但啦 鍾意大字放毒水都係呢兩個

豬了二萬 想死

神射手無返工開3.5S馬會on99

話時話 做咩無左

啊德一定得

696要半大了

有無奇蹟追和？

一陣出場心 我準備去買

未開季姐

淫川有無絕殺角

盲架你柒頭
首爾關我撚事

比馬2c

橫bin落後唔撚刷？on99

有冇link睇696

買川奇下盤。返身波

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁
迪祖亞拿
克雷塔羅
仙台
清水心跳
696
北海道
破燈 殺!

有無人日職好似我咁on9追左幾場半大

屌球探同狗會分析做燈，信撚左球探要橫賓

希望你清水死

日職4，5點 兩場2.5大

我都好失望！

那些年數角的日子

笑撚死乜撚嘢首爾贏

依你單跳紀錄
心跳死撚硬

杜狗 係咪岩sir 同埋 g sir既分身黎架

仁川冇龍門都唔入

澳假我買親都卡中位

有機會今日只針696

不是

日職咁細波

而家得美假數
日本仔唔刷角

就咁買大都死 暫時針25000

杜甫一陣有咩重心
三箭橫檳針撚左

打交

希望啦

橫賓作客蟲 垃圾黎

仁川場波好剌激

韓仔又打交

有無多1c

靠你了羊巴

冇睇清楚 以為白色同白色爭波 笑左